官媒轟國泰扮中立 誠哥都好似扮中立

不過誠哥走晒資 敢講真話

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never